1q題 ABC三個人邊個係單身?

三頁開估

c
施丹
秒

屌你老母

喜歡你思路

B
因為A君的家底好 B君出名毒到 C君階級很高

唔係

A alone

y

a0

no

a available

杏

杏人也要花氣力